Postavljanje django-a na windows-u (Prvo python instalirajte ako nemate. Nemojte bas najnoviju verziju (3.9) jer nije dodana cjelokupna podrska. 3.8 je OK):

    Otvoriti cmd u IzvorniKod:
        $ cd radnovrijeme
        $ python -m venv venv
        $ venv\Scripts\activate
        $ pip install django
        $ python manage.py runserver


Postavljanje jquery:
    Intalirati npm ako ga nemate
    Otvoriti cmd u IzvorniKod
        $ cd frontend
        $ npm install jquery